16|2400001225408 Перчатки SFM смотровые, латексные, нестерильные р. L №50 пар||1600|0.96|
16|2400001225408 Перчатки SFM смотровые, латексные, нестерильные р. M №50 пар||1500|1|
16|2400001858309 Мед. смотров. перчатки нитрил., н/с, н/о TG (XL) 100 пар, голубые||1050|3.4694469519536E-17|
16|2400003675805 Маска медицинская 3-х слойная на резинке №50||1000|1|
16|2400003675805 Маска медицинская из нетканого материала одноразовая №50 /sense/голубая||1742|0.08|
16|4063002 Система для инфузий Интрафикс СэйфСет|B. Braun Vietnam Co., Ltd., Thanh Oai Industrial Complex, Thanh Oai District|109|57|
16|4628 Средства перевязочные: Повязка пленочная OpSite Flexigrid (6x7см) №100|Смит & Нефью Медикал Лтд.|2310|1.6|
16|66000040 Средства перевязочные: Повязка пленочная OpSite Flexifix (5см х 10м) №1|Смит & Нефью Медикал Лтд.|1320|1|
16|66000708 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op(6.5x5см) №100|Смит & Нефью Медикал Лтд.|3630|0.86|
16|66000709 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op 9.5x8.5см №20|Смит & Нефью Медикал Лтд.|1595|1|
16|66000710 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op (10x12см) №10|Смит & Нефью Медикал Лтд.|1210|1|
16|66000713 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая OpSite Post-Op (20x10см) №20|Смит & Нефью Медикал Лтд.|3080|1|
16|66800139 Ср-ва перевяз.:Повязка абсорб. OpSite Post-Op (25x10см Visible) №20|Смит & Нефью Медикал Лтд.|7370|1|
16|66974932 Ср-ва перевязочные: Повязка абсорбирующая Melolin (5x5см) №25|Смит & Нефью Медикал Лтд.|440|0.8|
16|Ola! Silk Sense Ватные диски Х80 .@|Бумфа Групп ООО|67|3|
16|АЦЦ пор. д/пригот. р-ра д/внутр. приёма (апельсиновый) 200мг пакет 3г №20|Линдофарм ГмбХ|117|1|
16|Адваграф 1 мг №50 капс пролонг. д-я|Астеллас Ирланд Ко.Лтд|3517|14|
16|Аддамель Н 10 мл №20 амп|Фрезениус Каби Нордж АС|1894|8|
16|Аджисепт №24 таб д/рассас. ананасовые|Аджио Фармацевтикалз Лтд|120|1|
16|Аджисепт №24 таб д/рассас. апельсиновые|Аджио Фармацевтикалз Лтд|120|1|
16|Аджисепт д/детей с 5 лет №12 таб д/рассас. лимонные|Аджио Фармацевтикалз Лтд|74|2|
16|Аджисепт таб. д/рассас. №24 (мед.-лимон.)|AGIO|123|2|
16|Азитромицин Форте-АКОС 500 мг №3 таб п/пл/о|ОАО "Синтез"|120|3|
16|Алка-зельтцер Таб. шипуч. Х10(G)|Байер Биттерфельд ГмбХ|375|2|
16|Альбумин человеческий 20% 50 мл №1 фл|Октафарма Фармацевтика Продуктионсгес мбХ|2320|5|
16|Амбробене р-р д/приема внутрь и ингаляций 7,5мг/мл фл. 40мл|Меркле ГмбХ|123|1|
16|Амброксол таб. 30мг №30|ОАО Ирбитский ХФЗ|76|1|
16|Амлодипин-Тева 10 мг №30 таб||141|1|
16|Амоксициллин 500 мг №20 таб|АО "АВВА РУС"|105|4|
16|Амоксициллин гранулы 250 мг/5 мл 40 г 100 мл №1 фл||94|1|
16|Амоксициллин капс. 500мг №16|Хемофарм А.Д. Вршац, производственная площадка Дубовац|95|1|
16|Аназалес 1 мг №28 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|1015|10|
16|Анальгин-Ультра 500мг Таб. п/пл/об. Х10|Оболенское ФП ЗАО|44|2|
16|Анаферон детский таб. д/рассас. № 20|ООО Материа Медика|260|2|
16|Анаферон таб. д/рассасывания Х20(G)|Материа-Медика Холдинг НПФ ООО|265|1|
16|АнвиМакс пор. д/пригот. р-ра д/вн. приема 5г саше №3 (клюква)|ООО НПО ФармВилар / Фармпроект ЗАО|145|1|
16|АнвиМакс пор. д/пригот. р-ра д/вн. приема 5г саше №3 (лимон)|ООО НПО ФармВилар / Фармпроект ЗАО|145|1|
16|АнвиМакс пор. д/пригот. р-ра д/вн. приема 5г саше №3 (лимонный с медом)|ООО НПО ФармВилар / Фармпроект ЗАО|125|1|
16|АнвиМакс пор. д/пригот. р-ра д/вн. приема 5г саше №6 (клюква)|ООО НПО ФармВилар / Фармпроект ЗАО|224|1|
16|Анеста-А крем д/местного и наружного прим. 2,5%+2,5% 30 г №1 туба|Аджио Фармацевтикалз Лтд|792|5|
16|Анеста-А крем д/местного и наружного прим. 2,5%+2,5% 30 г №1 туба|Аджио Фармацевтикалз Лтд|836|2|
16|Анеста-А крем д/местного и наружного прим. 2,5%+2,5% 60 г №1 туба|Аджио Фармацевтикалз Лтд|1050|34|
16|Арбидол 100 мг №20 капс|Фармстандарт-Лексредства|512|5|
16|Арбидол Максимум 200 мг №10 капс|ОАО "Фармстандарт-Лексредства"|497|8|
16|Аскорбиновая кислота 50мг драже Х200 (R)(G)|Алтайвитамины АО|28|5|
16|Атенолол 100 мг №30 таб||38|1|
16|Аторвастатин-СЗ 20мг Таб. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Северная звезда НАО|200|1|
16|Афобазол 10мг Таб. Х60(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|410|1|
16|Ацетилсалициловая  кислота Медисорб таб. 0,5 г №20 (инд.уп.)|АО Медисорб|20|4|
16|Ацетилсалициловая кислота таб. 500мг №20 Renewal|АО ПФК Обновление|19|1|
16|Ацикловир 200 мг №20 таб||31|1|
16|Ацикловир Сандоз таб. 200мг №25|Салютас Фарма ГмбХ|218|2|
16|Аэрозоль Гардекс Naturin от комаров и клещей на одежду 100 мл||152|1|
16|БАКТАВИТ капли глазные 0,5 мг/мл 10 мл №1 фл-капельница|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л. |388|1|
16|БРУДИ ПЛЮС №30 капс|БРУДИ ТЕКНОЛОДЖИ С.Л.|1550|3|
16|БРУДИ ПЛЮС №90 капс|БРУДИ ТЕКНОЛОДЖИ С.Л.|5400|1|
16|Бальзам карандаш Дэта Бэби после укусов с экстрактом подорожника 10 мл||85|1|
16|Банеоцин Пор. д/наруж. прим. 10г Банка п/эт.(G)|Монтавит Фармацойтише Фабрик Гмбх/Лек д.д./Сандоз ГмбХ|455|1|
16|Бараклюд 0,5 мг №30 таб п/пл/о|АстраЗенека Фармасьютикалз ЛП|7150|5|
16|Бараклюд 1 мг №30 таб п/пл/о|АстраЗенека Фармасьютикалз ЛП|10120|3|
16|Баралгин М 500 мг/мл 5 мл №5 амп|Санофи Индия Лимитед|281|2|
16|Бахилы одноразовые Клинса полиэтиленовые №1 пара||3|57|
16|Беклазон ЭКО аэр. д/инг. дозир. 250мкг/доза фл. 200доз №1|Norton Waterford|420|1|
16|Беродуал 0,25 мг + 0,5 мг/мл 20 мл №1 фл-капельница||296|3|
16|Бисакодил-Нижфарм супп. ректальные 10мг №10|AO Нижфарм|40|1|
16|Бисакодил-Хемофарм таб. п/о кш/раств. сахарной 5мг №30|Хемофарм А.Д.|28|1|
16|Бисептол 480 мг №20 таб||91|1|
16|Бисептол сусп д/внут прим (200 мг +40 мг)/5 мл фл 80 мл х1|Фармацевтический завод ПОЛЬФАРМА АО Отдел Медана в Серадзе|132|1|
16|Бифидумбактерин лиоф. пригот. р-ра д/вн. приема и мест. прим. фл. 5доз №10|Экополис ЗАО|95|1|
16|Бифидумбактерин лиофил. д/приг. сусп. д/приема внутрь и местного прим. фл. 5доз №10|АО НПО Микроген|85|1|
16|Брасер 1 мг №30 таб п/пл/о|Хетеро Лабс Лимитед |836|2|
16|Бромгексин 8 Берлин-Хеми др. 8мг №25|Berlin-Chemie|150|2|
16|Валерианы экстракт Реневал таб. п/о плен. 20мг №50 Renewal|ЗАО ПФК Обновление|73|1|
16|Вапигель вагинальный гель 5 г №7 туба|ООО "ИнБио"|50|1|
16|Ватные диски КЛИНСА №100|КОТТОН КЛАБ ООО|75|1|
16|Ватные диски КЛИНСА №80|КОТТОН КЛАБ ООО|78|15|
16|Ватные палочки КЛИНСА банка №100|КОТТОН КЛАБ ООО|40|4|
16|Вентолин аэрозоль 100 мкг/доза 200 доз №1 ингалятор с дозир. устр.||150|2|
16|Верапамил таб. п/о плен. 80мг №50|АВВА РУС ОАО|80|1|
16|Верошпирон 50 мг №30 капс||194|1|
16|Винкристин-РОНЦ 1 мг/мл 2 мл №1 фл|ФГБУ "НМИЦ онкологии им. Н.Н. Блохина" Минздрава России|392|13|
16|Виферон 40000 МЕ/г Мазь д/наруж. и местн. прим. 12г Туба (R)(G)|Ферон ООО|203|1|
16|ГИДРОКОРТИЗОН 0,5% 5,0 ГЛ МАЗЬ/ТАТХИМФАРМ/|Татхимфармпрепараты ОАО|33|1|
16|Гайномакс ваг. свечи 150мг +100мг №7|Эксэлтис Илач Сан. ве Тик. А.С.|1100|1|
16|Гастал №12 таб д/рассас||183|1|
16|Гексикон супп. вагин. 16мг №10|AO Нижфарм|290|1|
16|Гексорал 0.2% аэрозоль д/местного прим. 40мл М(G)|Фамар Орлеан/Дельфарм Орлеан (Джонсон & Джонсон)|390|1|
16|Гелофузин 500 мл №10 бут п/э|Б.Браун Медикал АГ |2974.5|5|
16|Гелофузин 500 мл №10 бут п/э|Б.Браун Медикал АГ |2975.28|9|
16|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH (ЛИВФРЕШ) Лаванда 100 мл №1 фл||80|3|
16|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH Зеленый чай 100 мл №1 фл|ООО "ЛИВФРЕШ"|80|6|
16|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH Зеленый чай 100 мл №1 фл||80|2|
16|Гель для рук с антибактериальным эффектом LIVE FRESH Лаванда 100 мл №1 фл|ООО "ЛИВФРЕШ"|80|6|
16|Гель-смазка Vizit Aqua увлажняющий 50мл И/м|ЦПР ГмбХ|250|1|
16|Гель-смазка Vizit Glamour клубничный 50мл И/м|ЦПР ГмбХ|250|1|
16|Гепа-Мерц гранулы 3 г №10 пакет|Клоке Фарма-Сервис ГмбХ|772|2|
16|Гепа-Мерц гранулы 3 г №30 пакет|Клоке Фарма-Сервис ГмбХ|2000|1|
16|Гептавир-150 150 мг №60 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|231|6|
16|Гидрокортизон-АКОС мазь д/нар. прим. 1% туба 15г №1|ОАО Синтез|50|3|
16|Гинофлор Э таб. ваг. №6|Хаупт Фарма Амарег ГмбХ/Мединова АГ|730|2|
16|Гипотиазид  таб. 25мг №20|Chinoin|84|1|
16|Глицин таб. защёчные и подъязычные 100мг №50|АО Татхимфармпрепараты|30|1|
16|Глюкоза 10% 250 мл №10 фл|ООО "Гематек" |319|1|
16|Гриппферон 500МЕ/доза (10т.МЕ/мл) спрей назальный дозир. 10мл (200доз) Фл. Х1(G)|Фирн М ЗАО|435|10|
16|ДУВИТЕКС К 2000 МЕ №30 капс|Pharma Market Solutions SIA|630|4|
16|ДУВИТЕКС К 2000 МЕ №30 капс|Pharma Market Solutions SIA|650|1|
16|ДЮРЕКС презервативы pleasuremax с ребрами и пупырышками №3|Рекитт Бенкизер Хелскэар (ЮК) Лтд|190|2|
16|Далацин супп. вагин. 100мг №3 с апликатором|Pharmacia & Upjohn|805|1|
16|Де-Нол 120 мг №56 таб п/пл/о||511|1|
16|Дезлоратадин 5мг Таб. п/пл/об. Х10|Татхимфармпрепараты АО|130|1|
16|Дезлоратадин таб. п/о плён. 5мг №10|АО Татхимфармпрепараты|125|2|
16|Декарис 150 мг №1 таб||71|1|
16|Дексаметазон 0,5 мг №10 таб||18|1|
16|Дексаметазон 4 мг/мл 2 мл №10 амп|Шрея Лайф Саенсиз Пвт.Лтд|116|13|
16|Дексаметазон 4 мг/мл 2 мл №25 амп|ООО "Эллара"|260|5|
16|Диара /лоперамид/ 2мг Капс. Х10 (R)|Оболенское ФП АО|24|1|
16|ДиетиФричо зубная паста 75 мл|Sofar S.p.A|560|1|
16|Диклофенак 100мг Таб. с пролонг. высвоб. п/пл/об. Х20 (R)(G)|Хемофарм ООО|65|1|
16|Диклофенак 50 мг №10 супп||27|1|
16|Диклофенак капли глазные 0,1% 5 мл №1 фл||50|1|
16|Диклофенак ретард-Акрихин 100мг Таб. с прол. высвобожд. п/пл/об. Х20 (R)(G)|Акрихин АО|43|1|
16|Диротон таб. 10мг №28|Гедеон Рихтер-РУС ЗАО|270|1|
16|Доксициклин Солюшн Таблетс таб. дисперг. 100мг №10|Озон ООО|260|3|
16|Доксорубицин-ЛЭНС 50 мг №1 фл|ООО "ВЕРОФАРМ"|945|4|
16|Дорзопт Плюс капли глазные 20 мг/мл+5 мг/мл 5 мл №1 фл-капельница|К.О.Ромфарм Компани С.Р.Л.|1084|8|
16|Дротаверин  таб  40мг №100|Фармпроект АО|55|1|
16|Дротаверин 40 мг №20 таб||14|1|
16|Дузофарм 50 мг №60 таб п/пл/о|Софарма АО|693|10|
16|Дузофарм 50 мг №90 таб п/пл/о|Софарма АО|891|6|
16|З/паста Лакалют ACTIV 50 мл||198|1|
16|Залаин ваг. супп. 300мг №1|Троммсдорф ГмБх и КО КГ/ Лаборотория Терамекс|599|1|
16|Зарсио 30 млн ЕД/0,5 мл 0,5 мл №5 шприц с устр. защиты иглы|Ай Ди Ти Биологика ГмбХ|13387|5.5511151231258E-17|
16|Зеркалин, р-р д/наружн. прим. (sol. ad us. ext.), 10 мг/мл, фл.-кап. темн. стекл., 30 мл, пач. карто||370|6|
16|Зиртек капли д/вн. приема 10мг/мл фл.-капельница 20мл|Эйсика Фармасьютикалз С.р.Л|175|1|
16|Зиртек капли д/вн. приема 10мг/мл фл.-капельница 20мл|Эйсика Фармасьютикалз С.р.Л|175|1|
16|Зовиракс крем 5% 5 г №1 туба||182|1|
16|ИФИМОЛ 10 мг/мл 100 мл №1 фл|Юник Фармасьютикал Лабораториз (Отделение фирмы Дж.Б.Кемикалс энд Фармасьютикал|74|10|
16|Ибуклин Юниор таб. дисперг. д/детей 100 мг+125 мг №20|Dr. Reddys lab.|105|1|
16|Ибуклин таб. п/о плён. 400мг+325мг №10|Dr. Reddys lab.|163|1|
16|Ибупрофен-Акрихин 0,1/5 мл 100 мл №1 фл сусп. (апельсин)||85|1|
16|Игла для инъекций Nanoneedle 34G 6 мм №1 (без НДС)||150|60|
16|Изосурс Протеин 500 мл №1 фл пласт|Нестле Хелс Сайнс (Дойчланд) ГмбХ|375|4|
16|Изосурс Протеин 500 мл №1 фл пласт|Нестле Хелс Сайнс (Дойчланд) ГмбХ|493|10|
16|Изосурс Стандарт Файбер 500 мл №1 фл пласт|Нестле Хелс Сайнс (Дойчланд) ГмбХ|257|11|
16|Изосурс Стандарт Файбер 500 мл №1 фл пласт|Нестле Хелс Сайнс (Дойчланд) ГмбХ|338|3|
16|Изофра спрей назальный 1,25% фл. 15мл №1|Лаборатории Бушара/Софартекс|425|1|
16|Имодиум Экспресс таб. лиофилизат 2мг №6|Каталент ЮК Суиндон Зайдис Лимитед / Янссен-Силаг|153|2|
16|Инвега 6 мг №28 таб п/о пролонг. д-я|Янссен-Силаг Мануфэкчуринг ЛЛС|2693|4|
16|Ингавирин 60 мг №10 капс||569|2|
16|Ингавирин 90мг Капс. Х10 (R)(G)|Валента Фармацевтика АО|790|1|
16|Инфагель гель д/мест. и наруж. примен. 10000 МЕ/г туба 3г|Вектор-Медика ЗАО|124|1|
16|Инфатрини жидкий 125 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|209|12|
16|Инфатрини жидкий 125 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|209|24|
16|Иплерон 25 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|640|1|
16|Иплерон 50 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|890|1|
16|КАНПО Шприц 3-х комп 10 мл с иглой 21 G 0,8x38 мм №5|Шандонг Вейгао Групп Медикал Полимер Ко., Лтд.|41|3|
16|КАНПО Шприц 3-х комп 2 мл с иглой 23G 0,6 x32 мм №10|Шандонг Вейгао Групп Медикал Полимер Ко., Лтд.|100|7|
16|КАНПО Шприц 3-х комп 20 мл с иглой 21 G 0,8x38 мм №5|Шандонг Вейгао Групп Медикал Полимер Ко., Лтд.|70|1|
16|КЛАРИТИН 0,001/МЛ 60МЛ СИРОП|Шеринг-Плау Лабо Н.В.|128|1|
16|КЛИНСА Перчатки диагностические, латексные, неопудренные,размер M №100 (50 пар)|Top Glove SND. BHD|1000|2|
16|КОНТЕКС гель-смазка Green 30мл|Альтермед Корпорэйшн а.с.|185|1|
16|КОНТЕКС презервативы Classic (классические) №12|Рекитт Бенкизер Хелскэар (ЮК) Лтд|450|1|
16|КОНТЕКС презервативы Extra Sensation (с крупными точками и ребрами) №3|ЛРС Продактс Лтд|160|2|
16|КОНТЕКС презервативы Relief (ассорти из 2 видов) №12|ЛРС Продактс Лтд|500|1|
16|КОНТЕКС презервативы Romantic love (ароматизированные) №3|ЛРС Продактс Лтд|160|1|
16|КОТЕКС Эктив тампоны нормал №16|Kimberly Clark.|213|1|
16|КОТЕКС тампоны мини №16|Kimberly Clark.|203|1|
16|КОТЕКС тампоны нормал №16|Kimberly Clark.|203|1|
16|Кагоцел 12 мг №20 таб||464|1|
16|Кагоцел 12мг Таб. Х30 (R)(G)|Ниармедик Фарма ООО|780|1|
16|Камастил 100 мг №4 таб п/пл/о|Хетеро Лабс Лимитед|106|2|
16|Каметон аэрозоль д/местнного прим. 45г Баллон аэрозольный Х1(G)|Фармстандарт-Лексредства ОАО г.Курск|91|1|
16|Капотен таб. 25мг №28|АО Акрихин|175|1|
16|Карбоплатин - РОНЦ 10 мг/ мл 45мл №1 фл||2297|1|
16|Кетоаминол №100 таб п/пл/о|Наньцзин Байцзинюй Фармасьютикал Ко.Лтд |2600|14|
16|Кетопрофен 50 мг/мл 2 мл №10 амп|ООО "Эллара"|80|1|
16|Кеторол Экспресс таб. диспергир. в полости рта 10мг №20|Dr. Reddys lab.|50|3|
16|Клапитакс 75 мг №28 таб п/пл/о|Новалек Фармасьютикалс Пвт. Лтд|330|11|
16|Клексан 4000 анти-Ха МЕ/0,4 мл 0,4 мл №9 шприц|ОАО "Фармстандарт-УфаВИТА"|2460|8|
16|Клиндацин 100мг супп. ваг. Х3(G)|Фармаприм ООО|616|2|
16|Клотримазол крем 1% 20г|Hyperion S.A.|100|2|
16|Клотримазол-Акрихин ваг. таб. 100мг №6|АО Акрихин|38|3|
16|Коделак Бронхо с чабрецом эликсир фл. 100мл|Фармстандарт-Лексредства ОАО|170|1|
16|Коделак Бронхо таб. №20|ОАО Фармстандарт (ICN) Лексредства г.Курск|185|1|
16|Колгейт зубная лента Total с фтором и мятой 25м (FMY13225)|Peri-dent Star Hdn Bhd|190|1|
16|Колдакт Флю Плюс капс. с пролонг. высвобожд. №10|Сан Фармасьютикал Индастриз Лтд|230|1|
16|Колдакт Флю Плюс капс. с пролонг. высвобожд. №10|Сан Фармасьютикал Индастриз Лтд|230|1|
16|Колдрекс ХотРем Ментол/Мед. лимон Пор.д/приг.р-р д/пр.вн Саше Х5(G)|СмитКляйн Бичем С.А.|225|2|
16|Колдрекс Хотрэм Пор. Мед+Лимон Х5(G)|СмитКляйн Бичем С.А.|220|2|
16|Комбификс адаптер (с наружной резьбой) №1|Б. Браун Мельзунген АГ|42|7|
16|Комбификс адаптер (с наружной резьбой) №1|Б. Браун Мельзунген АГ|42|200|
16|Контейнер д/биоматериалов КЛИНСА стерильный с ложкой-шпателем полимерный с крышкой в инд.упак.60мл|ЗАО Перинт|25|24|
16|Коринфар 10 мг №50 таб п/пл/о пролонг. д-я||65|1|
16|Котекс прокладки женские гигиенические Эктив супер плюс № 7||120|1|
16|Кофеина цитрат раствор для в/в введ. и приема внутрь 20 мг/мл 1 мл №10 амп|ООО Фирма "ФЕРМЕНТ"|12100|1|
16|Ксарелто 10 мг №30 таб п/пл/о|Байер АГ|3564|5|
16|Ксарелто 10 мг №30 таб п/пл/о|Байер АГ|3564|5|
16|Ксарелто 15 мг №100 таб п/пл/о|Байер АГ|9680|30|
16|Ксарелто 15 мг №28 таб п/пл/о|Байер АГ|2856|11|
16|Ксарелто 15 мг №28 таб п/пл/о|Байер АГ|2921|10|
16|Ксарелто 15 мг №28 таб п/пл/о|Байер АГ|2921|13|
16|Ксарелто 2,5 мг №56 таб п/пл/о|Байер АГ|3412|8|
16|Ксарелто 2,5 мг №98 таб п/пл/о|Байер АГ|5541|4|
16|Ксарелто 20 мг №100 таб п/пл/о|Байер АГ|9680|2|
16|Л-Карнитин Ромфарм 200 мг/мл 5 мл №5 амп|К.О.Ромфарм Компани С.Р.Л.|480|4|
16|ЛАКАЛЮТ паста зубная Basic, туба 75мл|Др. Тайсс Натурварен ГмбХ|200|1|
16|ЛАКАЛЮТ паста зубная White&amp;Repair туба 50мл|Др. Тайсс Натурварен ГмбХ|215|1|
16|ЛАКАЛЮТ паста зубная Уайт туба 75мл|Др. Тайсс Натурварен ГмбХ|260|2|
16|ЛЕСНОЙ БАЛЬЗАМ Ополаскиватель для дёсен с экстрактом ромашки 250мл|Калина/ ООО Юнилевер Русь|125|1|
16|ЛЕСНОЙ БАЛЬЗАМ Ополаскиватель для десен с экстрактом прополиса, зверобоя на отваре трав 250мл|Калина|125|1|
16|Лаеннек 2 мл №10 амп|Джапан Био Продактс Ко., Лтд|12000|1|
16|Лаеннек 2 мл №10 амп|Джапан Био Продактс Ко., Лтд|12000|2|
16|Лазолван сироп 15мг/5мл 100мл Фл.т/с (R)|Дельфарм Реймс|190|1|
16|Лазолван таб. 30мг №20|Boehringer Ingelheim Ellas A.E|150|1|
16|Лакалют Актив Хербал з/паста 50мл .@|Др.Тайсс Натурварен ГмбХ|197|1|
16|Лактацид Фарма Увлажняющий средство д/интимной гигиены 250мл .@|Фармаклер/Сопродал НВ/СППХ (Биттнер)|300|1|
16|Левомеколь мазь 40 мг/г+7,5 мг/г 40 г №1 туба|АО "Нижфарм"|189|2|
16|Левомицетин Актитаб таб. п/о плён. 500мг №10|АО Оболенское ФП|105|1|
16|Лейкеран 2 мг №25 таб п/пл/о|Экселла Гмбх и Ко. КГ|2952|3|
16|Лейкопластырь 3 х 500 см|АО "ВЕРОФАРМ"|52|5|
16|Лейкопластырь бактерицидный 2,5 х 7,2 см|АО "ВЕРОФАРМ"|3|50|
16|Лейкопластырь бактерицидный набор №20 "Мультипласт" (влагостойкий)|ОАО Новосибхимфарм|90|1|
16|Лейкопластырь бактерицидный набор №20 "Мультипласт" (незаметный)|ОАО Новосибхимфарм|90|1|
16|Лейкопластырь бактерицидный набор №20 "Мультипласт" (сильная фиксация, телесная основа)|ОАО Новосибхимфарм|90|3|
16|Лефлобакт 5 мг/мл 100 мл №1 фл||279|10|
16|Лефокцин 500 мг №10 таб п/пл/о|Шрея Лайф Саенсиз Пвт.Лтд|495|8|
16|Ливарол ваг. свечи 400мг №5|Нижфарм ОАО|610|1|
16|Лидокаин 20 мг/мл 2 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|31|5|
16|Ликвиджен+ 250 мл №4 бут пл|SHS lnternational Ltd|4168|0.25|
16|Линекс Форте капс. №14|Lek d.d.|580|3|
16|Липоплюс 20 20% 250 мл №10 бут|Б.Браун Мельзунген АГ|4045|1|
16|Лорета 2,5 мг №30 таб п/пл/о|Синтон Испания С.Л.|1100|24|
16|Лориста 12,5 мг №30 таб п/пл/о||136|1|
16|МИГ 400 таб. п/о плёночной 400мг №20|Berlin-Chemie AG/Menarini Group|130|3|
16|МИОФЕРТАЛ 2 г №30 пакеты-стик|Sochim International S.p.A.|1100|5|
16|Медрол 16 мг №50 таб|Пфайзер Италия С.р.Л.|509|5|
16|Мезим Форте Таб. п/о Х20 (R)(G)|Берлин-Хеми АГ/Берлин-Фарма ЗАО|75|1|
16|МестаМидин-сенс Home р-р д/мест. и нар. прим. фл.-капельница 100мл №1|ООО Гротекс|274|2|
16|Метипред 4 мг №30 таб|Орион Корпорейшн |303|20|
16|Метипред 4 мг №30 таб|Орион Корпорейшн |309|6|
16|Метортрит 10 мг/мл 1,5 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л. |1078|1|
16|Метортрит 10 мг/мл 1,5 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л. |1078|4|
16|Метортрит 10 мг/мл 1,5 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л. |1078|10|
16|Метортрит 10 мг/мл 2,0 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|1188|1|
16|Метортрит 10 мг/мл 2,0 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|1188|10|
16|Метортрит 10 мг/мл 2,5 мл №1 шприц + игла|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|1078|1|
16|Метронидазол таб. 500мг №20|Озон ООО|83|1|
16|Модулен АйБиДи 400 г №1 бан|Nestle Nederland b.v.|1895|10|
16|Модулен АйБиДи 400 г №1 бан|Nestle Nederland b.v.|1991|2|
16|Моносан 20 мг №30 таб||79|1|
16|Мофлокс 400 400 мг №5 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|115|1|
16|Мукалтин таб. 50мг №20 Renewal|АО ПФК Обновление|87|1|
16|НАТУРЕЛЛА прокладки Ультра Найт дуо №14|Procter & Gamble|185|1|
16|НУТРИНИдринк с пищевыми волокнами с нейтральным вкусом 200 мл №1 бут|N.V.Nutricia|208|24|
16|Називин Сенситив спрей назал. дозир. 22,5мкг/доза 10мл №1|Фармастер/Фамар Хэлс Кеа Сервисез Мадрид/Мерк КГаА и Ко|210|7|
16|Називин спрей назал. дозир. 22,5мкг/доза фл. 10мл|Мерк КГаА /Софаримекс Индустрия Кимика э Фармасуэтика Лда|210|10|
16|Натрия хлорид 0,9% 10 мл №10 амп|ОАО "ДАЛЬХИМФАРМ"|52|2|
16|Натрия хлорид Браун 0,9% 100 мл №20 фл п/э|ООО "Гематек|508|2|
16|Нео-Пенотран супп. вагин. №14|Эмбил Илач Сан. Лтд. Шти./Эксэлтис Илач Сан. ве Тик. А.С.|830|1|
16|Неодолпассе р-р д/инфуз. 75,0 мг+30,0 мг 250 мл №5 фл|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|4922|2|
16|Неокейт LCP сухая смесь на основе аминокислот для детей 0-12 мес. 400 г №1 банка|SHS International Ltd|2557|17|
16|Неокейт LCP сухая смесь на основе аминокислот для детей 0-12 мес. 400 г №1 банка|SHS International Ltd|2800|24|
16|Неокейт Джуниор 400 г №1 банка|SHS lnternational Ltd|3175|69|
16|Нимесил гран. пригот. сусп. д/вн. приема 100мг пак. 2г №30|Лабораториос Менарини/Файн Фудс & Фармасьютикалз|810|0.00099999999999989|
16|Нимесулид 100мг Таб. Х20(G)|Реплек Фарм ООО Скопье/Берёзовский фармацевтический завод ЗАО|70|2|
16|Нимесулид таб. 100мг №20|Озон ООО|100|1|
16|Нимопин 30 мг №100 таб п/пл/о|Симпекс Фарма Пвт. Лтд.|2110|3|
16|Нитроглицерин таб. сублингв. 0,5мг №40|Озон ООО|49|1|
16|Нитроминт аэр 0,4 мг/доза 180 доз 10 г||156|1|
16|Нитросорбид таб. 10мг №60|ООО Фармапол-Волга|26|5|
16|Нифедипин 10 мг №50 таб п/пл/о||37|1|
16|Но-шпа форте таб. 80 мг №10|Chinoin|65|2|
16|Новасурс Диабет Плюс 500 мл №1 бут|Нестле Хэлскеа Ньютришн ГмбХ|522|2|
16|Нормокинезтин 25 мг №112 таб|Троммсдорфф ГмбХ и Ко.КГ Лекарственные средства |9900|4|
16|Нормокинезтин 25 мг №112 таб|Троммсдорфф ГмбХ и Ко.КГ Лекарственные средства |9900|7|
16|Носовые платочки Клинекс Original №10х10||150|2.7755575615629E-17|
16|Нурофен Интенсив 200 мг + 500 мг №6 таб п/пл/о||216|1|
16|Нурофен Экспресс Форте капс. 400мг №10|Патеон Софтджелс Б.В.|180|2|
16|Нурофен Экспресс капс. 200мг №16|Патеон Софтджелс Б.В./Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|260|1|
16|Нурофен лонг 0,2 + 0,5 №12||234|2|
16|Нутридринк Компакт протеин нейтральный вкус 125 мл №4|N.V. Nutricia|992|6|
16|Нутридринк Компакт протеин нейтральный вкус 125 мл №4|N.V. Nutricia|992|20|
16|Нутридринк Компакт протеин с охлаждающим фруктово-ягодным вкусом 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|2|
16|Нутридринк Компакт протеин с охлаждающим фруктово-ягодным вкусом 125 мл №4|N.V. Nutricia|992|3|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом банана 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|3|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом ванили 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|5|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом ванили 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|2|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом клубники 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|3.25|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом клубники 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|6|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом кофе 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|5.75|
16|Нутридринк Компакт протеин со вкусом персик-манго 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|928|2|
16|Нутридринк Компакт протеин согревающий вкус имбиря и тропич. фруктов 125 мл №4|N.V. Nutricia|928|0.5|
16|Нутридринк Компакт с пищевыми волокнами со вкусом кофе 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|992|2|
16|Нутридринк со вкусом банана 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|21|
16|Нутридринк со вкусом ванили 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|24|
16|Нутридринк со вкусом ванили 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|75|
16|Нутридринк со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|243|30|
16|Нутридринк со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|24|
16|Нутридринк со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|96|
16|Нутридринк со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|29|
16|Нутридринк со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|261|72|
16|Нутризон Эдванст Нутридринк сухая смесь 322 г №1 банка|Milupa GmbH |823|48|
16|Нутризон Эдванст Нутридринк сухая смесь 322 г №1 банка|Milupa GmbH |909|3|
16|Нутризон Эдванст Нутридринк сухая смесь 322 г №1 банка|Milupa GmbH |909|4|
16|Нутризон Эдванст Нутридринк сухая смесь 322 г №1 банка|Milupa GmbH |909|23|
16|Нутризон Энергия 500 мл №1 бут пл.|N.V.Nutricia|416|6|
16|Нутрикомп Диабет ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|364|6|
16|Нутрикомп Дринк Диабет с ванильным вкусом 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Рharma GmbH|189|4|
16|Нутрикомп Дринк Диабет с ванильным вкусом 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Рharma GmbH|231|20|
16|Нутрикомп Дринк Плюс ванильный 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|266|5|
16|Нутрикомп Дринк Плюс шоколад 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|266|4|
16|Нутрикомп Дринк Ренал с ванильным вкусом 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|239|17|
16|Нутрикомп Иммунный ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|499|3|
16|Нутрикомп Стандарт ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH |222|6|
16|Нутрикомп Стандарт ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH |338|24|
16|Нутрикомп Файбер ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|333|18|
16|Нутрикомп Файбер ликвид с нейтральным вкусом 500 мл №1 бут|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|417|58|
16|Нутрикомп овощной суп 200 мл №1 бут пл.|Nutrichem Diat+Pharma GmbH|185|1|
16|Нутрилон АК Синео смесь на осн. АК с бифидобакт. и пищ.волок. 0-12мес 400г №1бан|SHS International Ltd|2815|2|
16|Нутрини энергия 200 мл №1 бут пл|N.V.Nutricia|291|48|
16|Нутриэн Диабет с нейтральным вкусом от 1 года 320 г №1 пачка|ЗАО "Инфаприм"|741|4|
16|Нутриэн Диабет стерилизованный с нейтральным вкусом (от 1 года) 500 мл №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|440|5|
16|Нутриэн Нефро с нейтральным вкусом 350 г №1 коробка карт.|ЗАО "Инфаприм"|757|6|
16|Нутриэн Пульмо 350 г|ЗАО "Инфаприм"|1241|2|
16|Нутриэн Стандарт с нейтральным вкусом (от 1 года) 350 г №1 пачка картон|ЗАО "Инфаприм"|681|5|
16|Нутриэн Стандарт с нейтральным вкусом стерилизованный (от 1 года) 0,2 л №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|144|8|
16|Нутриэн Стандарт с пищ. волокнами с нейтральным вкусом  (от 1 года) 350 г|ЗАО "Инфаприм"|696|45|
16|Нутриэн Энергия с нейтральным вкусом стерилизованный 500 мл  №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|483|2|
16|Нутриэн стандарт с пищ. волокн. с нейтр. вкус стерилиз. от 1 года 0,2 л №1 пакет|ЗАО "Инфаприм"|176|15|
16|ОРАЛ-БИ нить зубная Сатин флосс мятная 25м|P&G Manufacturing Ireland Ltd|250|1|
16|Олифрин ср-во для слизистой оболочки носа спрей фл. 15мл №1|ООО Гротекс|340|1|
16|Омез 20 мг №30 капс|Д-р Редди`с Лабораторис Лтд|161|10|
16|Омез 20 мг №30 капс|Д-р Редди`с Лабораторис Лтд|170|1|
16|Омез 40 мг №1 фл|Софаримекс-Индустрия Кимика э Фармасуэтика С.А. |147|5|
16|Омнитус сироп 0,8 мг/мл 200 мл №1 фл + ложка мерн.||212|1|
16|Омнитус таб. с модиф. высв. п/о плен. 50 мг №10|Хемофарм А.Д.|274|1|
16|Ондансетрон 2 мг/мл 2 мл №5 амп в/в, в/м||190|1|
16|Осельтамивир-Акрихин 75 мг №10 капс|АО "АКРИХИН"|865|2|
16|Отинум капли ушн. 20 % фл. 10г|ICN Polfa Rzeszow S.A.|280|1|
16|Отривин спрей наз. дозир. (с ментолом и эвкалиптом) 0,1% фл. 10мл|ГСК Консьюмер Хелскер С.А.|193|1|
16|Отривин спрей наз. дозир. (с ментолом и эвкалиптом) 0,1% фл. 10мл|ГСК Консьюмер Хелскер С.А.|205|1|
16|Офтаквикс капли глазные 0,5% 5 мл №1 фл-капельница|АО НекстФарма|213|1|
16|Офтан Тимолол капли глазные 5 мг/мл 5 мл №1 фл-капельница||62|1|
16|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Космос Water-resistant пластырь водоотталкивающий набор 5 размеров №20|Пауль Хартманн АГ|90|3|
16|ПАУЛЬ ХАРТМАНН Космос Спорт пластырь 19х72мм №20|Пауль Хартманн АГ|101|3|
16|Парацетамол 500 мг №20 таб|ОАО "Фармстандарт-Лексредства"|25|9|
16|Парацетамол р-р д/приема внутрь 25мг/мл фл. 100мл №1|ООО РОЗЛЕКС ФАРМ|55|1|
16|Парацетамол таб. шип. 500мг №12|ЗАО ПФК Обновление|105|2|
16|Парацетамол таб. шип. 500мг №12|ЗАО ПФК Обновление|98|1|
16|Парацетамол экстратаб 500 мг +150 мг №10 таб||75|1|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет с натуральным вкусом 200 мл №1 бут|Babydrink|131|3|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет с натуральным вкусом 200 мл №1 бут|Babydrink|163|5|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом банана 200 мл №1 бут|Babydrink|124|1|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом банана 200 мл №1 бут|Babydrink|163|5|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом ванили 200 мл №1 бут|Babydrink|124|4|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом ванили 200 мл №1 бут|Babydrink|163|1|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом клубники 200 мл №1 бут|Babydrink|163|10|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет со вкусом шоколада 200 мл №1 бут|Babydrink|163|10|
16|ПедиаШур Малоежка от 1 года до 10 лет сухая смесь со вкусом ванили 400 г|Abbott Laboratories B.V.|746|2|
16|Пеленки впитывающие одноразовые КЛИНСА 60x60см для взрослых №5|ООО Интертекс|190|1|
16|Пептамен Юниор с ароматом ванили смесь сухая 400 г №1 бан|Нестле Свис СА|2046|12|
16|Пептамен с ароматом ванили смесь сухая 400 г №1 бан|Nestle Suisse S.A.|1381|2|
16|Перекись водорода 3% р-р д/местн.и наруж.прим. 100мл Фл.полимер. Х1 (R)|Тульская Фармацевтическая фабрика ООО|11|29|
16|Перчатки SF GLOVES мед. диагност. латексные, нестерил. неопудр. р. L, №100 (50 пар)|СФ Медикал Продактс ГмбХ|1448|0.94|
16|Перчатки диагн. мед. SF Gloves виниловые нестерил. неопудр. р.S, 50 пар.|SF Medical Products GmbH DE|1100|0.6|
16|Перчатки диагн. мед.SF Gloves виниловые нестерил. неопудр. р.M, 50 пар.|SF Medical Products GmbH|1300|1|
16|Перчатки медицинские смотровые "Супермакс" нитриловые разм. XS №100|Supermax Glove Manufactoring, SDN. BHD|1300|1|
16|Пимафуцин ваг. супп. 100мг №6|Теммлер Италиа С.р.Л.|495|1|
16|Пластырь Compeed от сухих мазолей средний №10||304|1|
16|Платочки Ангелина бумажные Х10 .@|Мед Пол ООО|10|12|
16|Плетакс 100 мг №60 таб|Оксфорд Лабораториз Пвт.Лтд	|2256|2|
16|Плетакс 50 мг №30 таб|Оксфорд Лабораториз Пвт.Лтд	|880|6|
16|Полидекса капли ушные 10.5мл Фл. Х1 /с пипеткой/|Лаборатории Бушара-Рекордати/Фармастер|310|2|
16|Полисорб МП Порошок д/приг.сусп для пр. внутрь 50г Банка ПЭ Х1(G)|Полисорб АО|446|1|
16|Полисорб МП порошок для приг. сусп. д/приема внутрь 25г банка|АО Полисорб|265|1|
16|Помада Гигиенич. Фруктовый поцелуй Апельсин .@|СМ Мишель ООО/Италит ООО/Николь ООО|37|1|
16|Помада Гигиенич. Фруктовый поцелуй Вишня .@|СМ Мишель ООО/Италит ООО/Николь ООО|50|1|
16|Помада Гигиенич. Фруктовый поцелуй Малина .@|СМ Мишель ООО/Италит ООО/Николь ООО|45|1|
16|Преднизолон 5 мг №100 таб|АО "ПФК Обновление"|96|11|
16|Преднизолон таб. 5мг №60|ПАО Биосинтез|56|1|
16|Презерватив CONTEX (Classic) Х3 И/м||130|3|
16|Презерватив CONTEX (Lights) Х3 И/м|Рекитт Бенкизер Хелскэр (ЮК) Лтд.|130|3|
16|Презерватив CONTEX (Ribbed) ребристые Х3 И/м|Рекитт Бенкизер Хелскэр (ЮК) Лтд.|130|2|
16|Презерватив CONTEX (long love) Х3 И/м||130|1|
16|Презервативы Durex Pleasuremax №3||199|1|
16|Програф 0,5 мг №50 капс|Астеллас Ирланд Ко.Лтд|1491|40|
16|Програф 1 мг №50 капс|Астеллас Ирланд Ко.Лтд|2981|10|
16|РОКС щетка зубная Модельная мягкая|ООО ВДС-Ступино/Главкосметика ООО|195|1|
16|РОКС щетка зубная Отбеливающая средняя|ООО ВДС-Ступино/Главкосметика ООО|195|1|
16|Ренгалин 100 мл №1 фл||304|1|
16|Ренилон 7,5 со вкусом абрикоса 125 мл №4 бут пл|N.V.Nutricia|1132|1|
16|Ренилон 7,5 со вкусом карамели 125 мл №4 бут пл|N.V. Nutricia|1204|1|
16|Ресурс 2.0 с ароматом ванили 200 мл №4 бут пл|Нестле Хелс Сайнс Франс|764|0.25|
16|Ресурс 2.0 со вкусом ананаса и манго 200 мл №4 бут пл|Нестле Хелс Сайнс Франс|1332|2.75|
16|Ресурс 2.0+Файбер лесная ягода 200 мл №4 бут пл|Нестле Хелс Сайнс Франс|827|2.5|
16|Ресурс Диабет Плюс с пищевыми волокнами с ароматом ванили 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|835|2|
16|Ресурс Диабет Плюс с пищевыми волокнами с ароматом ванили 200 мл №4 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|1097|3|
16|Ресурс Диабет Плюс с пищевыми волокнами со вкусом клубники 200 мл №1 бут пл.|Нестле Хелс Сайнс Франс|209|8|
16|Ресурс Клинутрен Юниор с пробиотиками и пищ. волок. со вкусом ванили 400г №1 бан|Нестле Свис СА|798|13|
16|Ресурс Оптимум 400 г №1 банка|Нестле Свисс СА|751|10|
16|Ресурс Протеин с ароматом ванили 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|256|3|
16|Ресурс Протеин со вкусом шоколада 200 мл №1 бут пл|Нестле Хелс Саенс Франс|256|4|
16|Ресурс Тикен Ап Клиа 125 г №1 банка|Нестле Хэлскеа Ньютришн ГмбХ|664|1|
16|Римантадин таб. 50мг №20|АО Татхимфармпрепараты|95|1|
16|Рисполепт Конста 37,5 мг №1 фл + р-ль (шприц 2 мл) + иглы (2)|Алкермес Инк|7234|2|
16|Рокуроний Каби 10 мг/мл 5 мл №10 фл|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|1237|14|
16|СИЛКОПЛАСТ пластырь Стандартный влагостойкий с серебряной подушечкой №20|Pharmaplast S.A.E.|111|3|
16|СИЛКОПЛАСТ пластырь Стандартный влагостойкий с серебряной подушечкой №20|Pharmaplast S.A.E.|110|3|
16|СМОФлипид 20% 500 мл №10 фл|Фрезениус Каби Австрия ГмбХ|5735|2|
16|Салфетки "ЭликСиСЕПТ" спиртовые антисептические 50х75 мм №160|ЗАО НПО "Химсинтез"|179|2|
16|Салфетки влажные детские Памперино Мини Х15 .@|Авангард ООО|17|5|
16|Сальбутамол аэр. д/инг. дозир. 100мкг/доза 200доз бал. алюм. 12мл|АО Биннофарм|140|1|
16|Сандиммун Неорал 50 мг №50 капс мягкие|Каталент Германия Эбербах ГмбХ|2266|10|
16|Сенадексин Таб. Х20 (R)(G)|ФК Здоровье ООО|22|1|
16|Сенадексин таб. 70мг № 20|ООО ФК Здоровье|18|1|
16|Силкофикс лейкопластырь фиксирующий нестерильный "Ролепласт" на тканой основе 3х500см №1|ООО Новые Перевязочные материалы|75|5|
16|Сирдалуд 4 мг №30 таб|Новартис Саглик Гида ве Тарим Юрюнлери Санайи ве Тикарет А.С.|293|4|
16|Слабилен капли д/приема внутрь фл. 7,5мг/мл 15мл|ООО Лэнс Фарм/Верофарм|250|1|
16|Снуп спрей назальный 0,05% 15 мл №1 фл||133|1|
16|Спазган Таб. Х20(G)|Вокхард Лтд.|140|2|
16|Спазмалгон таб. №10|Balkanpharma/Здравле ХФЗ|160|1|
16|Спазмалгон таб. №20|Балканфарма-Дупница АД|185|2|
16|Спрей Гардекс Family от комаров 100 мл||204|1|
16|Спрей Дэта Аква фл. 100 мл||92|1|
16|Спрей от комаров Гардекс Baby детский с 2-х лет 100 мл||224|1|
16|Спринцовка пластизольная ПВХ СПП-Альфа тип ИБ (ирригационная) №8 И/м|Альфапластик Объединение ООО|115|2|
16|Средство дезинфицирующее (кожный антисептик) Биостерол 1 л||1100|3|
16|Средство дезинфицирующее (кожный антисептик) Биостерол 1 л||1100|4|
16|Средство дезинфицирующее (кожный антисептик) Биостерол 1 л||1100|4|
16|Стерофундин Г-5 500 мл №10 бут п/э||1060|0.6|
16|Стерофундин изотонический 250 мл №10 фл|ООО "Гематек"|402|6.5|
16|Стерофундин изотонический 250 мл №10 фл|ООО "Гематек"|418|1|
16|Стерофундин изотонический 250 мл №10 фл|ООО "Гематек"|419|4|
16|Стерофундин изотонический 500 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|927|8.3266726846887E-17|
16|Стерофундин изотонический 500 мл №10 фл п/э|ООО "Гематек"|927|7|
16|Стрепсилс Интенсив мед/лимон таб. д/рассас. №24|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|289|1|
16|Стрепсилс Интенсив мед/лимон таб. д/рассас. №24|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|310|1|
16|Стрепсилс ментол/эвкалипт таб. д/рассас. №36|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|300|1|
16|Стрепсилс с согревающим эффектом таб. д/рассас. №24|Рекитт Бенкизер Хелскэр Интернешнл Лтд|202|1|
16|Стрептоцид порошок 2 г №1 пакет|ООО "Тульская фармацевтическая фабрика"|17|5|
16|Сумамокс 500 мг №3 таб п/пл/о|Оксфорд Лабораториз Пвт.Лтд|197|3|
16|Суппортан напиток со вкусом Каппуччино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1079|1|
16|Суппортан напиток со вкусом Каппуччино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1079|2|
16|Суппортан напиток тропические фрукты 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |838|2|
16|Супрастин таб. 25мг №20|Egis|120|1|
16|ТЕНОФ 300 300 мг №30 таб п/пл/о|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|311|21|
16|Тамифлю 75 мг №10 капс||1196|1|
16|Тауфон гл. капли 4% фл.-капельница 10мл №1|ОАО Фармстандарт-УфаВИТА|125|3|
16|ТераФлю Экстра №10 таб п/о||179|1|
16|ТераФлю от гриппа и простуды пор. пригот. р-ра д/вн. приема пор. №4 (лимон)|Делфарм Орлеан|214|1|
16|ТераФлю от гриппа и простуды пор. пригот. р-ра д/вн. приема пор. №4 (лимон)|Делфарм Орлеан|230|1|
16|Терафлю пор. пригот. р-ра д/вн. приема саше №10 (лимон.)|Делфарм Орлеан|436|1|
16|Тержинан ваг. таб. №6|Софартекс|575|1|
16|Тест (набор реагентов) для определения срока овуляции экспресс методом в моче "Я родился" №5|ООО "Клевер"|125|1|
16|Тетрациклин гл. мазь 1% (тубы) 5г №1|АО Татхимфармпрепараты|60|1|
16|Тобрекс гл. капли  0,3%  5мл|S.A. Alcon-Couvreur n.v.|176|1|
16|Торасемид 5 мг №60 таб|ООО "МАКИЗ-ФАРМА"|100|1|
16|Тразограф 76% 20 мл №5 амп|Юник Фармасьютикал Лабораториз (Отделение фирмы "Дж.Б.Кемикалс энд Фармасьютика|535|1|
16|Траумель С мазь д/нар. прим. гомеопат. туба 50г|Biologische Heilmittel Heel GmbH|600|1|
16|Трентал 100 мг №60 таб п/пл/о кишечнораств.|Зентива Прайвет Лимитед|618|5|
16|Тримедат таб 200мг №30|АО Валента Фарм|610|1|
16|Тримедат таб 200мг №30|АО Валента Фарм|630|1|
16|Триожиналь капс. ваг. №14|БИОС ИНДАСТРИ|950|1|
16|Уголь активированный таб. 250мг №50|Фармстандарт-Лексредства ОАО|50|5|
16|Умифеновир капс. 50 мг № 10||116|1|
16|ФРАУТЕСТ Экспресс тест для определения беременности №1|Human/AXIOM Gesellschaft|70|3|
16|Фер-Ромфарм 50 мг/мл 2 мл №5 амп в/м|К.О. Ромфарм Компани С.Р.Л.|682|2|
16|Феррум Лек 100 мг №30 ж/таб|Лек д.д.|278|3|
16|Феррум Лек 50 мг/5 мл 100 мл №1 фл|Сандоз Илач Санаи Ве Тиджарет А.С.|55|1|
16|Фестал №20 драже кишечнорастворимое||159|1|
16|Фитомуцил Норм пак. 5г №30 (БАД)|PROBIOTICS INTERNATIONAL LTD|590|1|
16|Флуконазол капс.150мг №1|ЗАО Биоком|24|4|
16|Флуконазол-ВЕРТЕКС капс. 150мг №1|Вертекс АО|26|3|
16|Флуконазол-ВЕРТЕКС капс. 150мг №2|Вертекс АО|50|3|
16|Флуомизин таб. ваг. 10мг №6|Роттендорф Фарма ГмбХ/Мединова АГ|575|1|
16|Флутавир®-Эйч (ОСЕЛЬТАМИВИР) 30 мг №10 капс|Хетеро Лабс Лимитед|230|1|
16|Флутавир®-Эйч (ОСЕЛЬТАМИВИР) 45 мг №10 капс|Хетеро Лабс Лимитед|340|1|
16|Флутавир®-Эйч (ОСЕЛЬТАМИВИР) 75 мг №10 капс|Хетеро Лабс Лимитед|450|2|
16|Фосфорал Ромфарм гранулы 3 г №1 пак|К.О.Ромфарм Компани С.р.Л.|396|2|
16|Фосфорал Ромфарм гранулы 3 г №1 пак|К.О.Ромфарм Компани С.р.Л.|405|1|
16|Фрезубин ВП Энергия 1000 мл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|544|5|
16|Фрезубин Интенсив 500 мл №1 мешок EasyBag|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|674|4|
16|Фрезубин Йогурт со вкусом абрикоса-персика 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|861|1.5|
16|Фрезубин Йогурт со вкусом абрикоса-персика 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1109|1|
16|Фрезубин Йогурт со вкусом бисквита 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|861|1.5|
16|Фрезубин Йогурт со вкусом бисквита 125 г №4 стаканч.|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1109|1|
16|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом ванили 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1109|1|
16|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом земляники 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|0.5|
16|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом капучино 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|2.25|
16|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом пралине 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|1|
16|Фрезубин Крем 2 ккал со вкусом шоколада 125 г №4 стаканч.|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|1|
16|Фрезубин Оригинал 1000 мл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|462|96|
16|Фрезубин Оригинал 1000 мл с пищ. волокнами|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|550|16|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с грибным вкусом 200 мл №4 бут пл|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1207|0.5|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами с нейтральн вкусом 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1134|10|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом капучино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|893|0.5|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом капучино 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|893|2|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом лимона 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|893|1.75|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом шоколада 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |937|0.75|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с пищевыми волокнами со вкусом шоколада 200 мл №4 бут пл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH |1207|2|
16|Фрезубин напиток 2 ккал с томатно-морковным вкусом 200 мл №4 бут пл|Фрезениус Каби Дойчланд ГмбХ|1207|0.5|
16|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом ванили-карамели 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|1207|1|
16|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом лесного ореха 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|1259|0.75|
16|Фрезубин напиток 3,2 ккал со вкусом манго 125 мл №4 бут пл|Fresenius-Kabi Deutschland GmbH|1207|1|
16|Фрезубин сгущенный уровень 1 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|861|1|
16|Фрезубин сгущенный уровень 1 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|1041|2|
16|Фрезубин сгущенный уровень 1 со вкусом земляники 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|0.75|
16|Фрезубин сгущенный уровень 2 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|1.5|
16|Фрезубин сгущенный уровень 2 со вкусом ванили 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|861|1|
16|Фрезубин сгущенный уровень 2 со вкусом земляники 200 мл №4 фл|Fresenius Kabi Deutschland GmbH|783|3.5|
16|Фурагин-СЗ таб. 50мг №30|Северная звезда ЗАО|177|3|
16|Фурадонин 100мг Таб. Х20(G)|Олайнфарм АО|180|1|
16|Фурадонин АВЕКСИМА таб. 50мг №20|ОАО Ирбитский ХФЗ|110|2|
16|Фурацилин АВЕКСИМА таб. шип. приг. р-ра д/мест. и нар. прим. 20мг №10|ОАО Ирбитский ХФЗ|115|2|
16|Фуросемид Софарма 40 мг №20 таб||21|1|
16|Хлоргексидин 16мг супп. вагинальные Х10 (R)|Фармпроект АО|180|1|
16|Хлорофиллипт р-р для местного применения (маслянный) 2% 20мл|Вифитех ЗАО|170|1|
16|Церневит 0,747 г №10 фл|Пьер Фабр Медикамент Продакшн|2918|24|
16|Церукал таб. 10мг №50|Плива Хрватска д.о.о|110|2|
16|Цетрин 10мг Таб. п/пл/об. Х30 (R)(G)|Д-р Реддис Лабораторис Лтд|245|1|
16|Цефекон Д 100 мг №10 супп||42|1|
16|Цефекон Д 250 мг №10 супп рект. д/дет||49|1|
16|Цефекон Д 50 мг №10 супп||36|1|
16|Циклоферон таб. п/о кш/раств. 150мг №20|ООО НТФФ ПОЛИСАН|435|1|
16|Ципролет капли глазные 3 мг/мл (флакон-капельницы пластиковые) 5 мл|Dr. Reddys lab.|49|2|
16|Ципромед 0.3% капли ушные 10мл Фл.-кап. Х1 (R)(G)|Сентисс Фарма Пвт.Лтд.|140|1|
16|Ципромед капли ушные 0,3% 10 мл №1 фл-капельница||144|1|
16|Ципромед капли ушные 0.3 % фл 10 мл. х1|Сентисс Фарма|149|1|
16|Ципрофлоксацин 500 мг №10 таб п/пл/о||38|2|
16|Ципрофлоксацин гл.капли 0,3% тюб.-капельница 10мл Renewal|АО ПФК Обновление|38|1|
16|Ципрофлоксацин-Оптик капли глаз 0,3 % фл/кап 5 мл х1|Лекко ЗАО|55|1|
16|Цистифлюкс Плюс 8 г №14 пакеты-саше|Софар С.п.А.|1380|1|
16|Цистифлюкс Плюс 8 г №14 пакеты-саше|Софар С.п.А.|1810|3|
16|Цитозар НоваМедика 500 мг №1 фл + р-ль|Актавис Италия С.п.А.|554|20|
16|Цитореан 125 мг №60 таб п/пл/о|ООО "Аспектус фарма"|430|1|
16|Цитофлавин 10 мл №5 амп т/с|ООО "НТФФ "ПОЛИСАН"|660|5|
16|Шприц BD Микро-Файн Плюс Инсул 1мл U-40 0,30х8мм №10 (320911)|Becton Dickinson|120|17|
16|Шприц SFM инсул.однор. 3-х комп. U-100 1мл с несъем. иглой 0.33х12.7 29G Х10 И/м|СФМ Госпитал Продактс ГмбХ|130|10|
16|Шприц Vogt Medical Луер Лок однор. стер. 3-х комп. 20мл с иглой 21G 0.8х40мм Х1|Фогт Медикал Фертриб ГмбХ|15|148|
16|Шприц однор. стер. 3-х комп. 3мл с иглой 23Gх1 1/4 (0.6х30мм) Х10 И/м|Паскаль Медикал ООО|100|9|
16|ЭНТЕРОЛАКТИС ПЛЮС 316 мг №15 капс|Софар С.п.А.|1500|5|
16|Эвиплера 25 мг+300 мг+200 мг №30 таб п/пл/о|Патеон Инк.|28793|4|
16|Эйлеа 40 мг/мл 0,1 мл №1 фл + игла|Веттер Фарма-Фертигунг ГмбХ и Ко. КГ|48308|1|
16|Эйлеа 40 мг/мл 0,1 мл №1 фл + игла|Веттер Фарма-Фертигунг ГмбХ и Ко. КГ|48308|6|
16|Эйфа АЦ гран. д/приг. р-ра д/приема внутрь 200мг №20 Renewal|ЗАО ПФК Обновление|97|1|
16|Эликвис 2,5 мг №60 таб п/пл/о|Пфайзер Айрлэнд Фармасьютикалз|2633|2|
16|Эликвис 5 мг №20 таб п/пл/о|Пфайзер Айрлэнд Фармасьютикалз|813|1|
16|Эликсин 1 л №1 фл|ООО НПО "Фарм ВИЛАР"|662|2|
16|Эналаприл Гексал таб. 10мг №20|Salutas Pharma GmbH|67|1|
16|Эндоксан 200 мг №1 фл|Бакстер Онкология ГмбХ|160|20|
16|Эндоксан 50 мг №50 таб п/о|Прасфарма С.Л.|826|7|
16|Эндоксан 50 мг №50 таб п/о|Прасфарма С.Л.|826|30|
16|Эниксум 4000 анти-Ха МЕ/0,4 мл 0,4 мл №10 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|2015|2|
16|Энтеролактис Фибра сироп 10 мл №12 фл с капсулой в крышке|Софар С.п.А.|1350|15|
16|Энтеросгель паста д/приема внутрь 225г туба Х1 (G)|Силма ТНК ООО|465|1|
16|Эральфон 2000 МЕ/0,5 мл №4 шприц|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|1657|2|
16|Эральфон 2000 МЕ/1 мл №10 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|4836|1|
16|Эральфон 2000 МЕ/1 мл №5 амп|ЗАО "ФармФирма "Сотекс"|1669|1|
16|Эуфилин 150 мг №30 таб||10|1|
16|Эффералган р-р д/приема внутрь (для детей) 30мг/мл 90 мл|УПСА САС|90|1|
16|Юнидокс солютаб таб. дисперг. 100мг №20|ЗиО-Здоровье ЗАО|630|2|
